大聲公啊！屌你老母！次次都無人帶！ 最撚有用呀！

狗最叻就係比班cctvb影住

之後拎起大聲公吠叫人唔好衝擊防線

但實際上根本無人衝

佢地吠完之後比tvb 影完個shoot就即刻放狗

如果你地有大聲公

就可以反制

瘋狂用大聲公叫佢地唔好襲擊市民

唔好冒狗

唔好襲擊記者等等

比傳媒影到

成件事係點

推

其實邊到有得買？

文具舖

pish

推。
真係要用。
但點樣用你哋又知唔知？
有大聲公既， 應該係有領導力既人。
唔撚使行前， 中後睇住個勢， 邊到比人攻， 邊到要比人。 同埋比人攻既時候定住軍心
唔使驚， 我哋一齊上！
另一班拎大聲公既係用來放D激勵人心既歌，
Rubber band 個D都唔錯。

大大力推！

問民主派區議員借啦

之前有個巴打講過藍芽喇叭
搵唔返個post

要搵個講野叻同有領導力既人用先有用

唱K神器都得